(台測)深海狂鯊

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

基因遺傳學家蘇珊博士所領導的研究小組，想要探索可以改變物種的基因，他們在位於海洋的實驗室做研究，她以聰明而且有攻擊力、生命力都很強的殺人鯨作為改造基因的實驗對象，他們發現從這種魚腦中所萃取的酵素可以治療腦癌。

這項發現讓出資的金主羅素等人，在墨西哥海岸砸錢養鯊魚。他們需要腦容量大的鯊魚，可是這些鯊魚也是比較聰明的魚類。其中羅素是個神經質的人，他覺得這種基因實驗的本質違背自然運行之理，會遭到報應.......

2 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野